她酒醉摔車被送醫 急診室內喊「寶貝～」 醫師賞巴掌：公三小！

記者陳雕文／新北報導

新北市三峽區一名女子晚間喝醉還騎自行車，結果跌了個鼻青臉腫，民眾見狀協助報案送醫，院方詢問女子，「請問妳家屬的聯繫方式」，她便開始在急診室喊著「寶貝1～」、「寶貝2～」，醫師認為她藉酒裝瘋，怒賞一巴掌並罵，「公三小！」女子當場酒醒，事後委屈提告。

據了解，林姓女子上個月29日晚間10點多，酒後騎自行車在民生街摔倒受傷，民眾協助報案，急診室的醫療人員看她身邊沒親屬陪同，因此說，「請問妳家屬的聯繫方式」，林女一臉疲憊回答，「寶貝1～」、「寶貝2～」接著被醫師賞了一巴掌。

林女當場酒醒並解釋，「家人的聯絡電話，就是手機通訊錄裡的『寶貝1』與『寶貝2』啊！」事後林女越想越委屈，決定到派出所報案，並對賞巴掌的急診室醫師提出傷害告訴。

------
---
-

咁樣？

好機車惹

都幾好笑

呢一巴打醒左佢wow
醫好左

無品醫生